[突發]港毒之父底已起

港父應該搞緊d善後工作 未得閒出黎回應

禿頭

佢係我隻狗和

原來你係李家超

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

如果我無事
即係圖果個真係你黎

係咪應該調轉？
你無事都入我數？

港毒狗我屌你老母

牙銘今個月啲job多到

屌你老母車區手足都25

咪撚推

最憎班政府狗

係 今個月夠去幾次旅行

樓主同港父真係影撚衰車迷！！

阿叔

嘩 港父仆乖死啦